資訊科技網站可信度

可信性排名
1 官方網站
2 政府網站
3 學術期刊
4 大學及教育網站 （Blog除外）

5 維基百科 （人人可編輯。但維基有嚴格的寫作守則，例如不允許原創研究，要quote參考文獻，要有notability。其他人可修正錯誤。所以免費資源中，算係比較可信。因此google也將維基放入high ranking website）

6 討論區 （其他網友可以參與及修正。但通常耐左的post冇人會理。所以比維基差一點）

7 Youtube (開放比人comments的會好些)

8 內容農場 （寫手有錢收，所以好求奇。）

9 Blog (冇人validate，作者一言堂，所以最差 。大機構或名人的blog，又開放比公眾comments的除外)

1-4, 可信資源
5-7, 中度可信，可以參考
8-9, 非可信資源，唔睇好過睇

1 2 6 排最尾呀唔該

REF 知乎網，有關維基百科與百度百科討論